一人一句最刻骨銘心嘅歌詞

那麼多人無非找一個人
快樂過一生印下腳印

淡淡交會過 各不留下印

愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少

如果再見不能紅著眼 是否還能紅著臉

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由

屌四粒鍾 纖腰猛動 像做了一晚泥工

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

那些無法看破的嘆息
某天會是看淡的風景

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

在你的結界 盪過韆鞦
我便無力 再看北斗
不恨你 恨我的反抗不夠

時光總不留人 難得過去幸運

我要如何去假裝 我沒有愛過

A se di, a se do, a se da ge di ge do, a se di, a se da ge do

呢首咩歌嚟 未聽過

我都愛你

忐忑

We have to be very strong
If we want to do something very wrong

黎明來到 要光復 這香港

Don Don Don Donki

Oh can you feel our spaghetti

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

情與義值千金 刀山去地獄去有何堪

終於知一去不返這個道理
想再牽手也沒權利